2019 DSE既入一入泥

好多人會問究竟係咪一定要考好DSE先可以有更好的命運？
究竟我考DSE係咪真係要放棄所有自己的興趣？
究竟DSE對我地泥講係咪真係咁重要？
DSE就代表一切？
我當然心諗答案：「唔係」
開始唔想溫書 想即時發掘返自己既興趣

到左今日 我似乎又有另一番睇法
係 冇錯
DSE係折磨學生 殘忍既一個制度
但呢個就係現實
香港社會逼你一定要面對
自問 我都唔想成為一個只係識讀書 操paper
日日只要係自修室流連的人
我相信冇人會想
但係 係你放棄之前
你有冇諗過你會辜負自己既家人、老師對你既期望呢？
你做呢個決定前又有冇諗過自己真係會取得成功？
要知道 係香港：
你攞唔到最基本既「入場卷」
出到社會根本冇人會睇得起你
到時候你又會點睇自己？
你屋企人會點睇你？
佢地對你既期望 將會完完全全變左失望
呢場既戰爭
唔單止係為你自己而戰
仲有你既屋企人 你既老師等等等人
所以唔好放棄！

仲有一個月時間 好好捱埋佢
2019 DSE加油！

入泥？

入下白泥

你老師理撚得你咩 打份工啫，你畢完業又bye bye下一班

泥你老母

on9

垃圾band 1尾學校predict 五科19，諗緊報asso定lingu bba

點都博一博先 lingu bba
信自己 有目標就得
加油啊ching

泥你老母呀 炒中文啦仆街 書都唔搵走黎上連登

溫

ASSO

19分咁高梗係入asso屌打班垃圾la
利申我就係其中一個廢物